民陣終於出聲

會有裝備升級！

source?

果燃直播

佢係得既
一早成功啦屌
你望佢到時唔好出聲仲好

有行動宣布

出想再信民陣 琴晚叫人散

唔想

拎撚左佢d裝備 再算

手無寸鐵輸硬，拎裝備 保護自己

佢講既係音響裝備

民陣點會勇武呀
裝備升級咪即係用張大d 既 poster
多幾個大聲公

音響定個台

大台升級

有眼罩 掛
琴日見人雙眼硬接

有無民陣都好
最重要係香港人團結
多件裝備都係好事
12號大家加油！

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

佢先唔會比你哋掂音響裝備
佢哋支咪緊要過條命

睇直播
民陣嘅裝備係指音響 大銀幕

非原句覆述-
大約意思係 只要有會議 就會搞集會。
如果集會多人 就會升級音響裝備，令在場既人都知道會議情況。

星期三已經太遲
政府星期三任何時候都可以表決
佢哋唔會再跟timetable
最遲星期二已經要佔領立法會

民陣領導既激進抗爭？有啲唔放心

大家都目標一致，佢地係咁講行動升級，好明顯
佢地俾裝備大家衝

大家千祈唔好等到星期三先去

個大台會再大d

會有人唱快歌，音樂升級！

佢幾時話要激？

開演唱會？

吊你咪降低士氣，人地都無咁講

尋日何韻詩唱左 升級左會係邊個？

睇緊live 聽到

有新歌囉者係！
新主題曲

有laser, 升級音響，噴紙條

佢話有裝備上升級，衝唔衝自己揀

利用民陣個名，令11號晚聚多啲人得唔得？

岩，財政來源

其實各有各做
本身都唔其望所有人都會衝

正常呀，一開始就講明兄弟爬山

有民陣 泛民支持
宣布罷工

唱k小魚仙

的確好多人都唔信民陣，但事實好多人都無準備行動升級，就算衝嘅都準備不足，只有挨打。

民陣咪撚再扮大佬啦

泛民講到明 希望市民用自己方法抗爭
唔撚又要我地赤手空拳掛

音波炮

民陣係鳩
但民陣先聚到人出黎

話晒都肯升級,俾佢做一次大佬何妨

和你老母
理你老母
非你老母個老母

琴日遊行🙅🙅🙅👎👎👎
🤦🏻

尋日serve 和理非
個日就serve勇派
咪乜都屌啦
佢做大台呀
你估易搞？

宣布支持罷工罷市

咪撚分化啦，佢地呼籲先會多d人
群龍無首，唔通靠連仔號召

叫人做應該做既事

唔撚通講到明叫你戴齊野郁手咩屌

認真和理非肯罷工罷課都算做到嘢

即係又要籌旗

根本就應該琴日一炮過！

一人一信俾保皇黨

升級又屌，唔升又屌，係咪3毛黎架

民陣絕對有號召廣大群眾嘅作用

我意思係希望佢地提供小小防具

升級做手挽手坐低

五月天演唱會級數

9 號煲咗成個月先有 103 萬，12 平日且時間倉促其實好難有咁多人，雖然係民陣號召..

係，要佢哋做依啲啫。

佔領咗立法會，秘書處咪搞電郵投票囉

我哋要嘅係一個領袖，宣布成立臨時政府，取代林鄭政權，邀請美軍進駐香港

如果大家對民陣無期望，咪自己搞。

不過靠連燈仔？
成晚咩都無做過，
只係叫人去呢度個度，
然後就係救人。
搞笑就得

腦細肯宣佈罷市先會有用，罷市自然連帶罷工

牛陣販牛
民陣販民

69 民陣可以話本意係和理非
611-612 再做返同樣嘅嘢就輸鳩梗

做左開始先,你唔係認為擺工一日有用

仲要係喺屋企叫

希望 d 腦細肯做

屌你老母

靠佢地就死撚得

我敢肯定係前線好多都係連登仔
你繼續做你鍵盤戰士啦撚屌

罷工罷市幾日,停止香港運作

真係好多市民都聽民陣
你睇吓琴日幾多人跟佢哋著白衫

唔緊要只要佢哋聚集到人群出嚟
今次都冇得後退
一定要佔領立法會
仲要係星期二夜晚就要佔領到

連登仔係無乜腦
唔通你想民陣話支持你燒車，打警察
人地擺明想隻眼開隻閉就醒少少啦

加聲公 +1

分乜野化, 而家唔係屌佢係鬼
佢呼籲召集係有效
但佢每次扮大佬膠化件事都係事實
佢一係就清楚d 去lead 群眾
一係就退落黎唔好令事情降溫

鍵盤前線

唔得閒睇
可唔可以講下大概講左d咩
我見你地講乜升級音響

但群眾畀佢地控制住既話係頗為危險

有冇幻彩詠香江呀屌你老母

拆大台

究竟有冇法例講二讀同三讀一定要喺立法會進行？如果我哋聽日佔領到立法會，係唔係就一定阻到？佢哋可唔可以去政府其他地方表決？

係要衝既前線啊
睇你個柒頭都冇出街架啦
不如入返去你老母個閪到啦

陳雲啦 比個機會佢做大總統

因為民陣始終有自己既利益同考慮
佢地隨時會出賣示威者都唔奇

一句到尾衝定唔衝？
咪撚一陣就話衝嘅係鬼
唔幫拖都咪搞事屌你老母

大台 lv+1
音響 vol +10

唱少首歌當幫忙🙏

食屎啦民陣
琴日又錯晒焦點係咁叫林鄭落台、9點幾就叫人走、仲割唔切蓆咁話遊行以外嘅嘢都唔關佢地事。晒撚晒103萬人上街呢個咁好嘅籌碼

佢幫我地叫人出嚟都係好事

唔衝出面丟野ok?

升高兩個key唱撐起雨傘

鐵樹蘭

今天我

有做錯，但同路人唔好屌咁大力

衝擊會有法律問題

佢地話包圍立法會

法律都冇撚左 仲講法律

體諒民陣

Macross定唱卡小魚仙啊而家 唱歌打仗

要失敗幾多次先識醒

屌好心啦 唔撚好帶小朋友 大肚唔好去

叫自己做旗艦
咁你好唔好意思割蓆

唔好屌住，佢無割席，我地要有人back up

紅館級裝備
定叫家驅上黎唱今天我

五月天梗係唱入陣曲

不過民陣可能會揀倔強

無槍無炮 吹海闊天空就得

明架喇

膠喇叭，歌詞，潤喉糖

屌你老母
而家唔衝擊立法會
你都一定要阻住所有出口唔俾人入去

起碼宜家得民陣有號召力叫到人出黎

大家目標一致就係同路人 佢琴日都無叫過大家唔好衝 無割𥱊 大家唔好分化 都唔好比3毛分化

各有各做 大家加油

其實各有各做有咩好屌，衝個班心知肚明佢地唔會聚到好似民陣咁多人。到時咪各有各做，唱歌o既唱歌，衝o既去衝，互屌根本無鳩胃，除非你係鄭立，陳浩天呢d鍵盤軍師

其實條友講得幾有 Point
意思大家執生 大家用自己方法

安全過聽你班連登仔老點先

支持，但唔好盡信
大家到現場盡可能搵隊友，唔好一味等大台。
事實好多事只要有幾隊人，幾十人就可以做到。
民陣大台過去升級最多只會叫你包圍留守，就會停手。

守足一晚，守到人人都攰，狗隊就會出黎收頭。
民陣唔會亦唔肯打主動攻擊，次次都拖到對家佈好哂防。

唔使理佢哋，總之我哋包圍立法會唔好俾任何官員議員入去

尋日我有行
唔撚好意思屌你老母臭閪

民陣：知足的快樂讓我忍受心痛

民陣有進步，唔好屌，各有各做

我buy佢㗎

再進後問一個問題。2047年香港前程，香港應該由邊個人代表我哋同中共談判未來？

到時嘅特首？泛民？建制派？

民陣召集人d演技

民陣幫手吹雞聚人有用
但可唔可早d宣布集會結束
比大家自由發揮

民陣今次發言人OK

係射燈呀屌你老母笑死我

我老母死左啦你上去搵佢屌啦

係就 叫唔好帶小朋友同大肚唔好去
民陣有咩幫手拉人走啦

只要求唔譴責
但一定要割𥱊
如果唔係，日後不反對通知書都難拎

今次算幾好

佢地不割席不譴責，而且同情我地
唔好屌，唔好屌，唔好屌

既然你有出咁叻 希望11晚見到你直落

佢算係對衝擊表曬態架喇
唔通大大聲話支持咩

演唱會用喇叭比佢地唱歌

毛孟靜d英文其實好難頂

各位，反送中未完㗎
加油

連登仔唔會去
鳩屌民陣邊有成本

講咁春多做乜尻
可唔可以齊心推翻左條送中條例先

咪撚就係 真係屌出聲 前面衝左班人 俾狗拉左班人 睇住後面啲人散後退 又話不散 幾撚咁心痛

喊住會煽情 公眾睇到會比較同情

安全到惡法順利通過

罷工方面點

記得係11號晚 12號已經太遲

又人數升級？話撚左九萬幾次，人數多少政府唔會理。行動升級啦

唔理佢佔領定係包圍立法會
一定唔可以比任何官員議員入到去
到時佢哋會速戰速決勁快表決
我哋未必阻止得切
一定要星期二已經擠塞所有入口

唔好傻啦
民陣叫人衝嘅話琴日點會有一百萬人出嚟
佢話唔理嘅 勇武自己醒水做野啦
學識分工okay?

可唔可以叫佢地收皮
民陣琴晚話等到最後一個就散
無野爭取到

唔想佢地再出黎呃飯食

林鄭落台有咩錯 林鄭應該撤回條例之後快快樂樂咁做特首落去？

毛E做泛民召集人,成班人醒左好多

連登仔唔上街好意思點人做野?

民陣召集人

其實包圍已經係人數上support啦

尋日先聽到有啲巴打大叫連登力量
然後衝左入立會
雖然好on9
但連登仔係做到野既

讓下個台出黎啦好無
你淨係用個台叫口號唱歌散水。。。

逆流會更貼切

罷工真係要靠啲工會發起先夠大威力

呢個民陣召集人叫正常左好多

職工盟夠大啦

民陣包圍其實係保護緊勇武派
我地要有愛與和平既肉盾

香港啲工會…

Lmf

好正好感動，成個反共派終於重新團結
企在自己的Position 反共

大家加油

真
呢個credit 真係要返佢

收皮啦 畀佢跣過咁多獲仲唔夠？

民陣真係垃圾到爆 琴日口號膠 又叫人拍掌話人數創新高 乜都未做到拍乜撚野手

想聽鐵記 x 濕爬
兩個主音都好lit

經過尋晚嘅事，唔撚再信民陣！

中學生最好都唔好出 尤其係諗住打卡拎光環個d

咪又係何韻詩 個台升級有埋spotlight勁呀
尋晚佢先深夜出post話好亢奮 下一舖會唔會打飛機打到928

勿分化 人越多越好
不過到時要睇邊個lead

巧簡動

信唔信有咩影響
反正連登無人去

其實咁講算唔算係默許咗啲人衝

根本個問題唔係邊個做特首事，林鄭落咗咁又點？下一個上任嘅一樣會硬推，叫人落台簡直係最冇意義嘅口號。應該聚焦係撤回逃犯修訂條例到，呢樣先係103萬人上街嘅目的，唔係柴娃娃叫人落台、落台、落台，解決唔到問題之餘仲令焦點模糊

十二號要贏
溫和勇武一定要默契
民陣今次算好
希望12號有默契

根本應該升級 升級有連鎖效應停工停市 香港就黎面目全非仲搞遊行 連運動都唔係呀屌

唔係佢地邊個保護我地後面?

呢個真係要搞清楚

12號定11號晚

好多人以為12號先圍

你估美軍黎快啲定解放軍黎快啲

毛哥收聲好唔好

唔播海闊天空, 播第二首?

長毛講得幾岩叫我估咩鳩

屌你老母民陣得把口
尋晚唔見你支援

和理非有和理非做 總之唔好散！

可惜黃之峰坐緊監 雖然佢左膠乞人憎 但都試過帶頭衝 總好過散水

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

吔屎啦民陣
繼續吹.jpg

咁你啫係出定唔出

民陣=唱k小魚仙

一定唔散

認同就幫手做啦，屌
比d領袖能力好嗎

上帝也抓狂game都做唔到啦

民主黨發起罷工罷市

屌你老母
唔搞罷工
含撚啦

歌星升級, 唔止黃同hocc
然後大家聽完免費 concert 宣佈階段性勝利, 完, 7.1 再出黎

嘩正！
靚speaker播今天我

民陣就黎可以就地搭個戲院出黎

最有政治魅力嗰個捉鳩咗啦

最緊要係佢地唔好調轉槍頭，拎住部機隊鳩衝既人

今次好似冇割蓆

完全冇領袖能力

包圍左入唔到去佔領都係無用

係香港，鬼只有一隻
就係中共

我覺得咁樣唔係辨法 開個大group 幾百人係到傾戰術傾後援 睇都睇唔切 其實好亂 定最後會有人整合㗎 想幫手都變到無從入手 有無辨法組織左幾個option先再分配人手

例如一入戰術group就睇到話幾多個打一個防暴 傾緊戰術呀 唔係傾緊點打贏啲警呀 重點去左打架到

時間緊迫 但係我地都唔以亂

屌
各有各做喇
佢叫人出黎
點都好過無人出

毛EE: 支持市民用自己方式抗爭

民陣發起擺工擺市

你唔叫罷工
邊個叫
我叫?
各自各罷?

學d唔學d
冇割蓆但唔支援罷工罷課

錢箱升級

推

你諗下如果我地衝，有和平肉盾外面守住，被反包機會會細好多

其實各自組織各自做最好，後果自負又唔會怨

琴晚見整鐵馬個班都係自備鐵鏈（好似）

民陣個發言哥仔好撚有sense
個tone都非常好

老實講民陣係個大牌頭，就只會搞合法既野 (至少表面上一定係)
餘下就只有群眾決定要做乜

12號朝早都過撚左條例啦，
係就即刻吹雞罷工罷市至收回條惡法

交通工具唔罷工冇意思

佢都係話唔係由佢地發起姐

岩

建國後叫中華民陣

其實佢地俾哂signal
市民用自己方法抗爭

而家咪叫人擺市囉

泛民應該要緊急總動員 所有幕前幕後丶議員同社區主任全部落區宣傳

可唔可以將所有嘢轉做11號做？

有補給已經差好遠 前方要大量醫療兵 和理非最啱做

毛澤東：槍都冇支國民黨會同你坐低傾？

應該係歷史上第一次咁樣講

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

唔好星期三先去
到時會太遲
佢哋一入咗去就會即刻表決
唔好諗住可以拉布
政府已經唔會再跟正常程序做嘢

屌你老母民陣

報驚

事實上有好多和理非都係睇民陣 泛民頭
係咁多義士都唔怕違法既時候 民陣你反而驚

岩岩見到朋友share 黎，多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

推依個

但係立會門口叫人走呢仆街

今日大家都辛苦晒 又叫人拍手
想離開既朋友可以由x方向離開
我地11:30會行動升級
有興趣既朋友可以繼續留守

on撚9
你揸撚住個大聲公 應該叫人全部留守啦

其實洋紫荊係咪應該聽日進行？

未交過稅 唔通稅制弱弱一問 公民抗命 唔交稅有冇得諗
好似比起佔中 對香港人有著數嘅野 或者連藍絲都唔執輸

被人進攻企定定喺度唔還手俾一千萬人你都無用
對面就好似打稻草人咁
你還手 對面先有顧忌
可以嘅咪複製戰術
夠人嘅可以玩埋反包圍
見到地下有裝嘅咪執囉
Call of Duty喺咁玩㗎啦

利申講緊打Call of Duty,唔好對號入座

又玩以死相搏

DLLM叫罷工罷課都唔撚敢

屌，呢d時候比d領導能力好嗎？

之後12點前陳臨時大總統就會比人拉

諗起有個好on9嘅講法
話民陣搞活動都係點到即止, 因為驚搞大咗上身.

現在信了

本身係正評
唔小心負評左 Sor

即係咁，如果佢琴晚冇叫人散水同割席
但轉頭又話要人
我諗上面d 巴打唔會咁嬲

大台升級音響？？？

好似怕左要負責任咁

用念起皇天擊殺哂啲要員, 贏咗

未放咩？

錢箱

民陣做得出d 咩呀

民陣琴日係維園俾晒signal
...警方只肯俾草地我地 我地邊夠企...最少要企埋隔離個球場啦 係唔係
...路係人行出黎...
等等
暗示晒
但大家最後都係要聽到指揮先慢慢郁 🙄
仲要好清晰先識做
仲好猶疑會唔會犯規

我畀你全香港罷工又如何

頂到盡咪十億港幣，另一日咪照通過

希望你哋留意入 group 而冇出聲既人 , 犬隻係會入 group 的

唔通你要佢地乜都認投 比人政治檢控拉哂入去坐 立會得返班狗先開心勇武咩

無需要屌民陣 以佢頭先論調某程度上都認同行動升級合理 各有各做吧

我屌你 係中間行都行唔到 係攞𣄃嗰班唔沖

如果肯撚定第7艦隊會嚟就唔怕 唔講盟軍會抽水 老解一嚟 要面對台灣同後面俄佬啲暗箭
如果唔係100％sure 其實哂鳩氣

至少行動升級左少少先啦

香港人成日槍口對對下對返內on99

你嘅創作力量同幻想真係嚇我一跳
美軍駐港都講得出

擺工啲人咪可以同你玩通宵囉 話冇用係咪戇鳩

無錯 仲慢慢行 驚死到一個點 勁on9

係 所以和理非同勇武要互相配合

你對得住前面班義士咩 你係唔係前線先 唔係嘅咁撚口響？ 邀請你同埋神樂bb 71一齊突襲西環好唔好？

仲坐緊 上個月16號 上訴庭改判佢即時監禁2個月 須即時入獄繼續服刑

交通工具唔擺得, 佢擺 d 人點去現場

民陣幫手叫人出黎呀

琴晚打大把人係前線有上連登update消息 你入咗草叢打飛機？

班政棍驚坐監，感覺上晤會再有人敢企出黎帶頭

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

尋日有好多人都係遊行新手
唔好講話開路呢d
連有冇得中途加入佢地都唔會識
所以佢地係唔會聽得明有d咩暗示架
明就明
而亦都因為太多遊行新手
民陣唔會亂咁指揮叫人衝或者其他有風險既事
其實唔expect佢地會主動升到級
唔唱K就已經係幫左個大忙

唔緊要 大家都係關心香港 又唔係想賺正皮

升cup正呀

明顯依家民陣嘅目的係拉人頭拉民意
佢唔咁講點爭到最多聲音支持
琴日100萬人好多重係和理非非、淺黃甚至淺藍
你夠膽話完全唔需要佢地support?
有冇諗過升級嘅話有幾個人真係ready?
鳩行嗌口號係冇用 但起碼用人數引到全世界關注
你衝都可以話出師有名

你要衝民陣有冇阻你先？
有冇譴責你先？
都係嗰句
醒水學識分工okay?

Push

first aid group 條link 唔得呀

不要以民陣作大佬
今次以自己作個體而抗爭

如果一開始打著勇武衝擊既旗號 相信唔會有咁多人參與

事實後方一直有人上前救義士 退嘅時候 大家有共識係慢退 唔係支那人拎綠卡咁跑住嚟走

一條底褲一件垃圾都有佢既用處

想知個啲咩小麗老母個班會唔會又陰啲陰啲話勇武派係鬼

果班過街老鼠咪理

含家剷啦大台
7點幾8點已經開始散 叫人下次再黎
屌佢老母 知唔知咩環境呀下次

又用愛與和平感動對家

裝備進化🧬

班到套幾百萬嘅HIFI

聽到音響升級
笑到肚痛
有冇巴打都係咁

2014:
今天我

2019:
今天我

大台升級
音響設備升級
通宵開concert

尋晚咩裝備都冇得口罩
去到後尾乜都冇做都係咁中椒比人打

雖然唔鍾意民陣
不過依家人多好辦事
佢地唔衝無所謂 但起碼留守先
大家互相配合咪達至雙贏效果囉

收皮啦

大家屌民陣都冇用。 得佢係可以召集最多人

雖然琴日我都好嬲

唔係，去左屌緊你老母

加理無線手機瑩光棒

尋日召集咗咁多人, 咪又係10點叫人返屋企

睇定D，如果左膠們都可以容許你出盾牌，其實就有得玩，之前百萬人你話帶盾帶盔全副裝備會篤灰，佢地自己都玩裝就可以自備上足裝。

認真，民陣肯出聲勝過勇武派千言萬語，佢啲人衝就基本一定唔會，但多啲人backup總係好事，亦只有佢地叫得郁溫和派嘅人出嚟，只要唔割蓆佢地就係一大助力

兄弟爬山各自努力啦

利申：現職公務員唔敢衝但支持各種為香港出力嘅人

一早要咁做 ！ 準備同佢死過

你望佢地BACKUP就多左啦，只望佢地咪阻住架咋，到時做野既人應該自組BACKUP同攪齊裝，咪諗住靠左膠

時、地、人，考慮時缺一不可，罷工就係製造時、人，民陣之類發起啲活動就係製造人、地，就住民陣之類啲活動嘅時間地點，靈活運用天時地利人和
自己衝？輸咗，做暴徒
夾到嘅，贏咗，都叫做返個烈士。

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

笑左

引述毛主席嘅說話 報咩警？
你唔認同 引導你返大陸都得

你改變唔到民陣，各有各做，不如互相利用，你唔係尋晚衝完，佢今日有得聲淚俱下咁對住鏡頭攞分？佢拉到夠多人出嚟行，你都可以利用返個環境

已經預想到個情況
一班人係出面集面
表決時一路叫可恥
然後過左→香港最黑暗既一日

哇dllm好激進好熱血呀

作為organizer, 民陣把口有責任叫人走
不反對通知書好緊要
唔可以有機會比黑警借機唔再批
啲人聽完唔走就另一回事

擺明將最大個責任射左俾普通市民
但又暗示左今次唔會割蓆篤灰
12號仲唔衝？

民陣琴日臨走前話“ 如果有升級，大家一定要再出黎” “ 好!!!”， 依家12號已經要3讀， 咁個升級去咗邊？ 得翻3日唔夠， 訓撚醒未呀

我咩都唔理，我第一樣要向民陣同Figo Chan問責。

眾志開咪叫人留，你專登較大個音響叫人走。
2019年仲可以咁獨裁咁大台，以為個運動係屬於你一個組織。

仲有你個Figo Chan我係海富出面睇住你行上警察大台用警察個喇叭叫啲示威者按返原本路線唔好衝唔好要求開路。你個名係社運界都無人唔識，尤其係唔好個方面，但你究竟知唔知自己做緊咩呀民陣副召集人？

岩，唔好再屌自己友
已經好多敵人

班政棍係咪驚有乜事會比人追究啊，dllmch

呢條撚樣篤開灰架

唔叫你圍住立法會苦行算係咁

笑到我出腹肌

海皮兩邊夾 有架餐都唔掂

今次識騎劫佢地個未

氣氛一流

行動派需要建立發言組織！

民陣嘅升級係鐵馬外面圍完當交差，只係搵升級嘅下台階，唔會真係叫群眾光復立法會。

都唔想屌出聲，而家又唔係叫你民陣call人沖，call人過馬路都夠啦

行動升級一定係搞佔領嘅？

唔撚再信民陣，諗返起啲糾察個樣都想嘔
民陣無資格帶頭做嘢，要做就做補給算撚數啦好嗎

屌 槍口對外先啦 成日自己搞分化 成盤散沙咁

如果少數服從多數都做唔到 就唔好學人講民主啦 同自己人妥協都做唔到 仲想做大事？ 勇武派希望你地唔好似中共咁對付自己人就叻 對外就得啖笑 。去到呢個地步合作一齊衝一齊守先有機會贏

係andriod系統升級！

民陣變左職業性遊行

佢有無 d 實際既野可以提出??

103萬又點，777一野ko 左，比著中東103萬已經可以殺暴君

信民陣都戇鳩鳩

民陣係得嘅
尋日揸住一百萬人就去馬啦

提提大家
928雙學泛民不過停叫人撤 各種開路 拆路障 放巴士
行動升級反證升級無用
衝龍和道比學聯行人路人鏈推出馬路慘過羅馬鬥獸場
金鐘巴打吹銀雞叫支援比糾察打到入急症
金鐘自立講台比大台恐嚇搜身跟蹤
飛行模式陳玉峰
張超雄阻人入立法會然後係煲底比警渣打到豬頭
仲有幾多義士比糾察篤灰 拉既拉 坐既坐

你地仲敢跟民陣真係好尊敬你地
我都係觀察下先

聽晚如果佢想騎劫既我沖上台搶咪拆台
就算俾人話係鬼我都唔撚理

咁你有冇話拆完人個台之後想點樣達到撤送中e個目的先 打察佬定炸咗個立法會
冇組織根本7國咁亂 小部份人行動一定比人定性做暴徒
如果有100萬個暴徒咁你就變返做市民

好心酸